分手了，心好痛

同女友前日分手，
佢係一個好就得人嘅仙氣女
外在內在都完美
佢前日話頂唔順我咁大男人，就提出分手。
佢都好愛我，我想挽救，點好？
佢都有應機，對答比之前冷淡

88

加油

我都岩岩分左手 係我提出
而家個心好痛 我好愛佢 但佢講既野補救唔到

分左幾日訓得好差
試圖挽留 不過對方好絕
終於明白對方一直唔愛我只當我水泡